佢唔開心就會待慢啲客啲客就會嬲嬲就會唔黎唔黎就會執笠執笠我就會瞓街

原來係滑坡論證